國唔國曼城衰然勁左，但成隊波都冇咩話題甘

連輸波都唔想抽佢

系

真係抽既都晒氣咁

同psg一樣做土皇帝l0r

咁其他big5就要檢討下啦

雖然岩岩輸左，但我地可以繼續串柒big5

都冇fans 有咩好抽

00後呢個鐘數上緊中文堂，未得閒覆

10後先岩

WFC

會唔會係無人夠膽抽?
一抽佢,之後比人無限binc

隊波同球迷都無得罪人

AGGER U

有班迷哥

個主埸空到

利物浦上緊黎

上季搶完我曼風頭，唔使還牙

係咪無人當我真鏝

你已經係一舊膠
唔係足球迷